app建議

1. 我覺得咩app都好啦 如果有個掣可以喺回帶到select all然後delete會方便好多
起碼唔使成日人手del 好麻煩 又多

2. 如果係主頁 有個方法係唔使入回帶都可以del個post就好 譬如向左拉 就會將睇過嘅post delete紀錄
唔使必定係向左 最好其實係比用家自己教

暫時係咁多啦，希望連巴繼續加油

long press FAB = delete all